[自爆]有冇人試過現實開紅...

好懷念呢個term

Pk

up 乜撚
牙叔

不安

我係城你點開紅

入校場打番鋪

高質po

太耐冇玩直頭第一下醒唔起咩係開紅

墨香

諗返起當年係黃河開紅既日子…………

蜻蜓點水

好懷念

河1 sos

我龜仔宣佈 係黃河同鄭州開紅既 全部都係仆街

我比人搶走曬啲何烏
冇得升技

拎住把102 6,7石神器
冇人敢開我紅

開紅

諗係玩亂個陣開紅

我岩岩練成 真。萬佛朝宗
邊個夠膽開我紅？！

成日比人開

我大把不死丸

暗器強化致命一擊再配法師
火水雷招招攞你命

私服先正
入啲大公會
去黃河轉圖點開紅打柒班仆街
再唔係就去長城玩捉依因

諗起岩岩練完真破天
就開紅打人
比人打到仆街

最鐘意係黃河鄭州開紅亂殺人

淨係試過現實出吐納

天龍

我龜仔宣佈 係黃河同鄭洲開紅 係一種樂趣

叮鳩你

呢埋係傳送門 冇人禁到我 一禁就轉地圖

開左個d都係監獄…

天龍八部

好懷念 正服on99等死

有得打指令 打岩對方名就得

個時天山感覺上好廢，無乜人揀，但我照用
試過俾個少林開紅打，我打返佢轉頭

打30副打足一個月都冇跌過一件紅裝 淨係升左招真烏龍翻江

天山好多人用喎師兄
你係咪記錯
星宿就真係冇人用咁濟啦

仲以為講緊亂/勇

天山啲爆冰聲好好聽

黃河等啦

好霉喎
做親門派任，返去學技乜乜柒柒，成個天山空架喎

識野

真烏龍d聲先叫好聽

天山可以話係最型既門派

星夢果陣開過，比人追撚住黎打差d 跌左件天玄裝

你哋講嘅game我都無玩過

由正服隻game岩岩出 之後既私服由買乜9都要入錢到愈玩愈平 有得掛金 10幾轉 呢隻game真係青春個陣玩得最耐

明明天山受歡迎既程度係僅次於逍遙

究竟係墨香定亂定天龍

少林同星宿就真係無人用
華山次次都比人恰

利申 80組5,6石少林

大話

以上皆可

好懷念 墨香

10年前了

有石冇裝一樣廢

金庸 1.0

個時玩有個星宿有重褸玉勁到仆街 比人屌打
Btw武當都好勁 好懷念

刷七符-ec

有重樓玉個班人緊係勁啦…

墨香首登入bgm
咁就咁多年

鄭捷

!目標

好懷念，3環-ec

登登登 登登登 登登登登登登登

有聲蘭州

試過比人開我紅，入左廠。

試過見人喺黃河打坐掛機，咁緊係即刻開紅做佢啦，點知打極都打唔死，最後熄番返去刷買鬼

太乙三才收你

最型係天龍派

敏拳

80埸天山 全4帶5 石真係有錢人玩意
果時R爆頭 唔知點解會有人玩40場 全4定唔知5 理解唔到

天山先好用
開爆冰技清怪 愈多怪愈高傷 bing bing聲
同人打又可以隱形 閃黎閃去
人地on99咁搵你 你就隱形等時機 不知幾正

以前玩力刀，次次都比人斷技

真 東風浩蕩

天龍有錢人玩…四屬

開紅
好耐無見過

以前見過有個卡69逍遙全4 嗰陣比武最後一場見到佢 被屌打

一葦渡江 好懷念以前買mycard入點既日子

同天山打挨到頭個幾下就好易反cap

咁多位巴打你地咩ser

其實好多game都有得開紅

水滸歷險呀？

多數係南戴河同鄭州（殺新手）

峨嵋一定係最勁
1秒回萬鳩幾血
仲有無敵 呆若木雞
磨撚死人

開定海神針食花生

無人討論現實

試過係鄭洲門口同d新手講有王
之後引佢去暗角開紅殺

跳射？ 其實咩原理 好似全部遠攻都得
BTW 我唔識

北ser

以前星宿有排係單挑最勁 天地同壽廿萬
利申：109武當天一玩到新天

識玩一定玩暗 白馬加紅姬 秒人

雲起正仆街✊🏻
見證墨香變墨湘
由墨魂去到合ser合到唔知咩名
愈舊個陣愈好玩 壓技點 練真技 練到真技真係開心到訓唔著
不死怨念 不敗聯盟

逍遙高手向識玩控死人

咪話左鄭捷囉,睇唔到?

屌 好撚懷念
好似係30lv開始就可以開紅
依家好想玩返

咩名可能識喎

sor太多人騎劫
睇漏咗

黃河暗真七月流火一開紅又幾件

唔係墨湘咩 泰坦

80埸？ 80場黎黎去去都係果幾個

Division

拖隻怪出黎一齊7月流火!

最鍾意
其欸怒劈華山lm

南戴河都已經係後期
早期黃河1

好懷念 我覺得以前啲玩家仲勁 明明本身得果幾隻職 丫又有班人諗到主練內功，玩到直程開條線叫內功師

玩刀，試過同拳手pk
比人剩係用野球亂舞都暈死左，企定定

nostalgia

叫左成個團係鄭州開紅
見一個殺一個

無記錯樂古有分析過玩到7石星宿同少林係最屈機

好懷念！再舊啲11層冇龍庇禁十幾下先0.01 有左龍庇就多左人去銀川對住啲怪禁到手斷咁升 而金鐘吐納個啲技通常就戰s黃河升

我冇玩80組
剩係記得 後悔,簫楓,小蕉(?),唔記得啦 同幫先記得呢啲

唔好再講啦
仲記得小學雞玩墨湘，game入面個家姐(sorry for 5p)為左保護我比紅人圍
過陣玩到眼濕濕
好記得佢個名叫尐懷悕
唔知佢會唔會見到哩到

北ser 巴治奧最揪得嗰期玩到上年 都成9年

冇記錯依家最勁好似係惡鬼？白米鷹王？ 個個都兩三件重樓係身

簫楓（丐幫） 小蕉（天山） 你一講有印象
我正係記得有個叫冰晶玉潔 女仔黎
你個幫係咩幫 唔記得 但我記得我好似同咩小蕉果啲同一個幫 姐係我地可能真係識
幫會正係記得天下同咩了解小組 以前覺得佢個幫名幾好聽啲人就咁叫了解好正

真係好懷念
放學一返屋企就同fd一齊打 低lv去黃河真係比人開紅屌打
正服又好私服又好都有玩過 但最正一定係正服 因為完全可以體驗到江湖feel 低lv比高lv開紅殺比人搶錢搶裝
招招技都要慢慢升上去 有一招真技真係開心到

果時睇到一件成皮野 覺得好痴線 宜家仲係咪
BTW束河古鎮係咪真係會跌 記得天下啲人日日用外掛係果到自動打 都好似無乜收獲 打到系統好似會全世界講 印象中好似正係見過一次 仲要唔知係咪眼花

傳聞中真係有人中過 唔記得咩名

以前係放學去網吧 成間舖唔係信長就墨香

巴打應該冇玩好耐 而家全北ser好少人啦

係啊 無玩好耐 自己Ac都唔記得埋 間唔中同FD落網吧 見到開黎睇下 有個倉庫AC記得 去一去洛陽啲擺攤位一個人都無 就知無人玩

冇計隻game要課勁多金唔課金重慘過做非洲人
有朋友無課咁多年先全4石...
天ser第一天山玩左成球野...
所以根本冇新血黎玩

7石

我玩個ser有條友叫靚蝦王
我唔記得係邊個ser了

不過家下都唔係玩技既年代啦
邊個屬攻強就邊個贏
大家都食晒真丹...

8石都有啦
之前有出過活動有合成符
不過我淨係見過紅寶

想當年 有堆 亂碼 綿衣衛 係少林紅9哂所有人
叫哂成個幫搵佢報仇

果陣出左丹加轉蛋抽石先少左人玩
個個fd都即賣ac
有冇人記得小男人

天龍 逍ser

我係河1 練金鐘同吐果時 就係成日比人紅 下下要等人回天 果時仲未出果唔知咩卷唔記得果名 唔扣經

仆你個街 就係你d契弟 課350蚊成個月錢 就係用黎買哂回天

後期有無招 華山加東風收人皮

屌，好撚記得墨香真係由細玩到大
我都算係第一批玩家，果時小學同成班同學一齊玩，雖然個個都唔高lv，但係都已經好撚開心咁係黃河度一齊劈河妖。

呢隻game 我斷斷續續回流左3次，玩到我中學畢業，真係陪伴我長大，唔知係咪玩得耐，勁撚鍾意個背景音樂，一開game就覺得好熟悉，好似樓上巴打個"燈凳鄧 燈凳鄧 燈凳凳凳done鄧燈"勁有共嗚

最撚深刻係，果時雲起好撚積極咁搞活動，個個禮拜都有，成大班人一齊去打巨靈神果啲，而家啲game 真係做唔番個種感覺。
試過玩私服，勁快升到70/80lv，轉生，無錯私服係俾到好大既快感同掛機升lv真係方便，但係都搵唔番正服果種一齊升lv種味道，果種禁撚爛鍵盤終於升到真技種滿足感（最初墨香升真技由12層隨機咁出，無運可以成個星期都味真到，真係好佩服果啲玩暗既人升到白馬呢招技）。

去到後來出左副本系統，就開始沒落，雲起都開始放棄隻game，果時心淡到最後決定放棄呢隻玩撚左成個青春既game就係因為發現雲起唔撚再出活動，而只係咁出乜撚野on9點箱cap水

其實以前d game 真係好多好人， 我都比人幫唔小， 仲要可以識到真心好朋友

中學都有玩天龍連咩ser都唔記得淨係知開雙帶升自動打升得好撚快 我玩明教

意思指同人pvp姐
隻隻game都可以叫開紅
當年墨香撈大左，多人玩麻

開過，坐左半碌

Sor for off topic 純粹有感而發

果時豬年 出第一個屬頭 金豬 要豬皮 好多料， 我仲記得我果時見到係商機 一開始10m一塊同人收 之後收佐好多 跟住無玩 到再回流果時出到兔頭 果時仲有人收豬皮成 500m一塊 以為有寶放哂 點知原來 如果整埋豬頭出黎有成億

金豬頭我都有 ，果時真真係千金散盡，不過後來果啲白虎裝仲撚勁，豬只係得番欣賞價值同老屎忽既象徵

你唔提我都唔記得有虎 好似有2件 白虎係著全身

果時完左活動，我都味有白虎裝，跟住決定同人買啲箱抽，諗番都覺得自己好好彩，開左10個就中左，啲箱仲要坐地起價，俾人斬到一頸血
Btw 巴打同我幾似，個user name

想當年比人開紅殺到燥
之後係幫會吹雞叫人黎幫拖
果種熱血宜家啲game真係搵唔返

墨香墨湘既bgm真係好撚好聽
有開紅 即刻坐係傳送門中間 無人禁到你個名

係 我都覺好似 宜家墨香 正服收佐服未？ 定仲開緊？

我試過吹佐雞 都唔夠打 之後搵個係入邊識既勁人過黎幫拖 點知原來佢就係紅人果個幫 唔好意思過黎

你錯啦， 係附近頻 打/ 再打你個名 就打到你啦 不過有時係打外掛先出呢招 d外掛會呢入傳送點到掛機金鍾 好仆街

我冇你咁唔好彩
我吹完雞打到條友走左
跟手同個幫啲人熟埋
殺完條友嘅下場係成班人帶我一丁友升

睇黎巴打真係好懷念隻game

有冇巴打有玩墨魂

唔知星宿到底有咩用
天山掛機最正 開隱形

速刷

逍遙pvp都好屈

個名好熟 我應該都係個排玩

天下係咪到依加仲係最勁 定稻咩兵團

有 公測開始玩

第一隻賣左一皮

其實樓主想講九陰真經

公測你點發現隻game 屌我9月尾先知道有呢隻game嘅存在 加埋壓等時間 宜家先66lv 1ser 大部人幾lv咩裝

有冇人記得笑傲先生 勁撚到癲

全7石

野球亂舞 闖少林 野球亂舞 闖少林 野球亂舞 闖少林 野球亂舞 闖少林

長安黎架 蘭州係
登登 登登 登 登 登登登登登

有冇人買過墨魂決

有，抽過大漠猢煙，操

我都好前期玩 玩過天龍 武當 星宿 天山
九少 天生天養 路易 成班都係有錢仔

我叫龍飛天同星夜雨 有冇巴打相認

玩私服亂新手個陣俾人殺咗 跌咗裝 唔肯俾返我
我同公會啲人講 成團人吹雞開紅圍鳩佢 去到邊殺到邊 殺到條友online都唔敢
亂真係好正 真正嘅你揪我 我揪你 點呀 型囉
真係好撚正

試過抽中張封面係肉包，個序號用唔到

以前35lv入黃河打怪升lv
比班仆街用真東風秒殺左

Mac除左裝window仲有咩方法玩翻墨香，用紅酒app開唔到，點都係叫慣墨香，哥陣都可以話係online game黃金時期，之後d game都冇咁好玩。

以前屋企部機廢，入1線長安同秦陵密室會卡住係轉場幅地圖度，留低最多腳毛就係秦陵同黃河

第一逍唔係笑傲好耐了 佢冇玩咁耐 啲人分分鐘可以秒佢 冇記錯佢唔係自制裝 係用套裝

仲開緊

中過紅姬 凰

comity??應該真係識
出過黎幫聚

北ser星夜雨??有啲印象

講開開紅，記得果時10幾lv新手同啲fd衝左去莫高窟入口，第一次去到pvp地圖，跟住我個fd玩9我話開紅可以引多啲怪，去冒險，點知轉個頭斬9死我，搶撚左我本仲味學既金鐘罩，嬲左佢一日

以前小學同人玩天龍墨香玩到癲,比老母屌同唔食飯都要玩同成班小學同學日日放學就係天龍或者墨香,但上到中學就冇玩,都係玩信長多,問返啲中學同學佢地居然冇玩過天龍同埋墨香童年到底係點過

我未出過黎幫聚 我比較後期入會

咪就係 啲裝又係要買自製 升技又要勁多金 啲石又又要勁多金 唔課金根本....

Pk用七星拳 Cut人招

識幾個人中啦

咁熟既個名 幾耐之前無玩？

係邊一手

屌 10蚊張 中根石箱 我屌

中～後期有無招先咁玩

巴打課佐幾多

4000蚊game錢姐 打幾隻怪都拎返啦 唔洗嬲成日既

墨香世界第一

古龍
去衙門俾500兩 開紅
笨蕉蕉蕉～
清～～～～～

笑死

我諗我係少數早期有玩墨香嘅人
封測就玩緊
當年廿lv入鄭州成個ser最高lvl都無30lv

天龍玩少林無人組刷活動

有無巴打知咩係改檔
改完出技同開左無招一樣快，係正服40lv開始就係少林升lvl d技一練到11lv即刻變100% 練少最尾一層
玩到47lv 8真法師型到核爆 有人出千幾銀想買我ac我嫌太低價無放 到依家連ac密碼都唔記得左

我都算早期，30lv有得學三才陣果時覺得好撚勁，秒到黃河啲怪，不過果時小學雞打機廢，覺得升lv好難
後來幾經辛苦升到上去先發現廢既原來，又難升，又要齊3個人

我嬲俾人出賣

真檔輕檔紅姬檔改字型改視距改怪樣
玩過哂
有蒲開17t17p應該知我講咩
絕世版主

法師算係我玩最耐既職，果時內功一出真，勁到pk，又厚血，又有攻

你班破壞遊戲平衡既人

去到後期雲起又唔撚捉 唔用打唔到交
個個飛到成架法拉利咁

正解 平衝唔係由玩家負責維持

我明既，講到尾都係雲起，無心搞

有冇人記得翼天 天山白武男

果時洛陽個傳點多紅人到呢

有無巴打仲記得 蘭州GM搞活動

有無巴打老到有玩 N-AGE
奈米甲開紅打到人地跌野

枯木回春陣 lol 有高手會升到技12完

果時玩墨香 唔蒲17t17p 點得

宜家好似無埋雲起， 改佐叫唔知咩fun club

咁癲
Btw 而家仲入唔入到game?

原來墨香而家有分墨魂（有內掛）同墨湘
裝左墨魂玩唔到玩緊墨湘

岩岩心血來潮down翻落黎，睇下入唔入到

墨香好懷念

我入到個分身 正身ac唔記得佐啦 1ser蘭州有條長掛係到 唔知做咩 1ser長安無哂人 無哂攤檔

一入到去 蘭州隻bgm 好正

岩岩入左game，好滾動

hi 細佬 其實我係男人

正身？

有冇巴打有玩新果隻墨魂online 我2ser 等緊合ser

有無link?download

巴打係味都玩緊，一入到去見到有人郁

墨魂之前有玩 兩回事 搵唔返當日既味道

用緊mac都特登裝翻個window去玩 準備

玩住先 唔岩玩就翻墨香

以前小學中學無憂無慮咁玩
今日大學都畢業左日日要返工搵銀
點可能搵得返當日on99熱血打機既感覺

又係既 以前仲同個好兄弟一到夜晚就蘭州集合再到長安集合再到開封集合

我比小純打到個雷嗚戰鼓 跌左仲要比條仆街汁左

宜家有私服玩 利申玩緊

我記得玩天龍果陣成日都有人係城出面開紅

咩ser

天山童

傳送點無敵好正 見一班人打交 啲EC企係傳點到補血 行左出去又有呆若木雞

我之前玩EC而家賣左隻AC變左玩逍遙
都係2分鐘就完啦個無敵

係秦始皇陵行十世都未到密室
沿途死十幾次 入到去真係好感動

七月流火
銀鞍照白馬
怒劈華山